好僧男朋友賭錢..

我男朋友咩都賭
波,馬,打牌,連番學都同人賭啤..
係咪真係飛得?
不過佢嬴錢會請我食大餐,又買野比我

賭幾大先

你班港女又要食靚野 用靚野
靠份萬幾蚊人工點買比你呀
D錢養晒你 唔贏返幾千蚊點生活呀

你要錢姐

賭得細無所謂 賭得大就話啫…
好似我男朋友咁 賭得細咪由佢 賭得大咪禁住佢
佢都有佢興趣
不要太絕

同你地講
會去賭既人
100個有99個無好下場
希望你地男友都係個例外既1%啦

每個人都係由細變大架

唔賺返D快錢你養咩

我男朋友由大賭細

男朋友

你男朋友有冇好憎個女朋友係文盲 唔識字

遲D拎埋你去賭

你係介意佢輸多過贏
唔係介意佢賭

如果佢贏到開巷
你就唔會介意

僧人都有男朋友

係 ，
樓主個topic錯了

你講一講我諗返起我個濕9ex

希望大家唔好推post

贏錢時 你會唔會唔要先 唔好輸打贏要

幾時賭埋你

驚咩？
你開得po就遇左有人回啦

病態賭徒的唯一特徵係:輸錢

賭錢嘅多數叫埋雞

點解仲有人認真覆你啲post

輸左又洗唔洗你出去做
賺錢返來填數？

男朋友睇到了